張敬軒 HINS (23) 櫻花樹下最終樂章 2018深秋與你再遇

演唱會LIVE CD+DVD已出

年頭歌《缺》

作曲: 徐沛昕 作詞: 陳耀森
編曲: Mac Chew 監製: 張敬軒

《天才兒童1985》

作曲:伍樂城 作詞:黃偉文
編曲:伍樂城 @ RNLS 監製:伍樂城

新歌《潛水》

作曲：林家謙 作詞：陳耀森
編曲：Mac Chew 監製：張敬軒

HIFI 翻唱集《Dahlia II 》

演唱會精華鳩清重溫

召集所有鍾意張敬軒音樂既巴絲一齊吹水

作詞：因葵 作曲：張敬軒
編曲：張敬軒 監製：張敬軒

一齊認識下張敬軒既滄海遺珠
早期既作品最有味道

留名

咁快開定

LM

新帖留名

#3又唔換歌

留個名先

咁快手做咩姐你

等陣睇波驚開唔切

樓上兩個個名使唔使咁似

無電腦用張就下

你都有分身啦
btw lm

新post lm

@叮噹可否不要老

留個靚名

好撚期待

lm

有冇ching放簽唱會飛，跪求一張

Dvd無 係咪即係唔會有高清版嘅三角誌

新人lm

blu ray 可能有bonus

係就好啦！

仲有多啲無行蹤透露下

就算DVD有三角誌 會高清咩

澳洲張敬車

食完去邊到玩

叫佢開下live啦 一分鐘都好吖

唔知blu ray會唔會大執，點解要擺把聲最攰個晚攞dvd，降兩度個到走曬音

支持!!!!!

幾時先有blue ray

好似好耐冇開過

入場嗰陣話係錄影 最後發現碟入面係尾場

好想佢再開深夜fb live

幾夜都得

睇佢食麵

食雜餅

強帖留名

p.s. 我最近執碟因某d原因所以有好多隻重覆咗 唔知有冇人有興趣 （包括：a.m./p.m.，春夏秋冬，903拉闊變奏廳紙盒版＆簡約再生版，Love ＆ Living CD+DVD加強版，Love & Living 1st，Urban Emotion 1st.，Unplugged CD p.s.價錢可議）

天才兒童1985真係幾有FEEL

機會應該渺茫……你9月1號朝早不在現場……場面墟冚到呢……

求Love ＆ Living CD+DVD加強版、a.m./p.m.

其實我未用過tg，剛剛開了ac

個日有去到啊，10點幾到左lu，但係太多人已經唔敢排，怕白排

我嗰日都好早到，好似差不多11am先正式排隊，仲有一半quota。

十二點排都係一百人左右 可惜了 十點幾排一定會有 可以問下個保安 有count住人數

清過youtube條音頻我已經好開心㗎啦

威化版酷愛

我唔貪心架 想要條完整版嘅片咋 youtube 個條真係睇左好多次

我都loop左勁多次

18號現場聽到三角誌live表示起曬雞皮 升key!再升key! 之後個第四者~個個音正到痴咗線

有冇人為左睇皇上boyz同台而買boyz飛

Same聽完一次live之後返屋企loop咗幾日
皇上唱咩歌都好聽過原唱
原來係升key 我一直以為係升高個台

點解我唔堅持

嗰日我12點先到，即刻狗衝去買野都排到

咪係囉 一場來到見人多就咁走咗去俾我就唔制 我嗰朝晨早搭火車出去，雖然10:30a.m.嚟到見好多人已經當堂嚇窒咗……其實the 1商場嘅店舖完全不是我杯茶，我平時樸素到暈 上年teeter totter
$500諗買咩已經諗到頭都爆，因為怕好多時買埋啲無謂野到最後根本用唔著。重有佢簽唱會嘅入場門欖愈來愈高，今次去得到都唔奢望以後有機會去到

呢個真，the one唔知買咩好

買枝香水可能最實用

去Port Stephens拍
好dup本

有冇機會影到軒仔

睇隔離post發覺hins喺人地心目中重係俾人睇低
睇嚟hins要加把勁 努力啲唱歌

其實佢係香港數一數二架喇，不過係唔夠人氣，我相信如果佢有去我是歌手，可能已經同陳奕迅同level，不過如果佢有去，就唔會有降兩度

唔知簽唱會會唔會唱百年樹木呢

有興趣UE Ampm love &living
唔知會唔會太遲

我要將莖牽進我的心𥚃

佢唔係用左好耐6plus/6s plus咩

隔夜茶係咪未唱過live ?

呢首歌真係超級好聽

未唱過

潛水終於有live聽

Link

ig睇住預告先

屌 好撚期待

會唔會唱哂成首

油浸蕃薯那少年 最近你飽嗎

食啫喱 雪雪聲

好想再回到那些年的時光
回到教室座位前後 故意討妳溫柔的罵

就嚟有 live 聽

唱得好辛苦

貌似唔錯

好似唔錯
但有啲位無轉真音

音好準 屈機

幾好
咁難唱都冇咩失誤

真心勁難唱

咁難都唱到

漫遊兩個字係咩事 除左呢兩個字就完美

好正

佢話唔敢練
練下會唔會正啲

張敬軒是絕對不能假唱的

張敬軒真係冇得輸

睇返以前叱咤 原來軒仔第一次拎叱咤頒獎就係拎至尊歌曲 2007年酷愛 嚇到 咁勁 2006年都仲係拎得個唱作人獎

頂好撚好聽呀

點解把聲咁既

難唱到仆街
btw

隔離post又吹奏

點解咁都上到 好勁啊
不過會唔會唔想再唱live

吹奏軒軒不是沒理由的

見到都煩

老是常出現

張生今年走勢凌厲 ，陳生今年又出返嚟玩，競爭無可避免，陳生咩性格大家都知，有咩偶像就有咩粉絲，就算你唔去惹佢地，佢地都會踩張生。覺得有d比較post係有人專登開嚟踩張生，根本唔係抬高張生。係真fans最好唔好跟佢哋開呢啲post，因為你把口唔夠佢地賤

屌 連登根本係eason fans集中地
邊夠佢地惡

佢哋自己先係打手 但係就成日屈人哋係打手

同意
話人地打手 自己又做同一樣野 不斷吹奏eason
唔啱聽就算講道理都鬧9你
惡撚到

無論你講嘅野幾客觀 講事實都好
佢地都係唔撚理你 踩咗先

吹奏得多好易令人反感

咁難唱都唱到咁好聽

係咪堅 好撚開心

錄製國語歌
開始要打入大陸市場了

佢係咪好耐無出過

今次個live 真係變番CD 軒

返呢3年冇出過 佢好少喺內地宣傳

聽住先 佢走數list有幾長大家都知

又講國語碟，十年都嚟緊

無練嚟講 真係好好

佢好努力架啦。唔係幫佢搵咩藉口，但係佢由細就有咩哮喘乜病勿病咁，本身聲又薄，呢幾年睇得出佢低音改左好多，但始終無先天優勢，追到咁上下我好respect 架

佢偷偷練左你唔知姐

準備加新

又要提吓佢個已經去咗走數黑洞入面嘅演唱會後感

我估blu ray 出

係囉 幾時sidetrack

仲要係環球啲歌未出

次次都有人炒啦 有張敬軒實有人炒

又吳浩康。。。英皇今年係米上捧佢上神枱，周圍都見到佢，好撚反感。

上次音樂會又話咩紅館見，麥花臣都冇人買飛啦

之前joox活動就同泳兒，跟住新城又痴軒仔，之後又孖洪卓立係麥花臣，而家仲黎個音匠相傳 又孖軒仔泳兒。真係接受到咩 我五否認佢唱歌係好嘅，但黎黎去去都係個幾首

又曾樂彤

化妝KOL痴埋三個識唱歌嘅人度做乜

佢今年一定谷佢 新人

佢今年真係好攰，行程應該排滿曬，有時間又要返餐廳

同搶佢個人演唱會一樣難

呢排我自己喺生活上有啲唔開心
於是尋晚開始煲軒叔啲youtube片煲到4am
今日放假又繼續煲
而家心情好返啲啦
多謝軒叔陪我

唔知Wow咗未
佢同麥偉利個節目真係好on9

講情史同home sweet home個兩條loop咗過十次以上

今次音樂會

我覺得佢個人同啲歌唔知點解會帶到好多正能量俾佢嘅歌迷 以前溫書好大壓力都係靠佢啲歌紓壓
絲打加油

我都係呀!!!!有時有咩煩惱 搭車聽佢啲歌真係會暫時忘記煩惱 俾個機會自己抖下

好想軒叔下年年頭休息下，見到佢咁辛苦好心痛

17年休左好耐啦 如果大家都勤力翻工一年 然後就可以休翻半年 都不錯為一個好建議

想見佢 但又想佢有足夠休息 好矛盾

唔撚係掛 有容祖兒嘅話即刻唔想睇
寧願deep/立立好過
反而曾樂彤可唔可以唔好痴埋黎

唔係吖佢有d緊張咁幾得意

愈係煩惱愈係悲傷，就要聽佢啲最sad嘅歌
乜嘢男孩最痛 病況 隱形人

情史我都loop咗兩三次呀
Home sweet home係咪旦哥做主持果條片？
我呢兩日係loop緊果個叫咪王爭霸嘅大陸節目 [black] [/black]

係呀係呀
我成日睇佢啲post睇到自己傻笑
真係好鍾意軒叔

我鍾意睇佢煮嘢食嗰個 關人煮事之軒叔生活廣場

係旦哥個條啦
但係唔好成日睇，因為條片都好sad吓
睇得多會搞到抑鬱

關楚耀做主持果條！！！ 我都有睇 haha
我勁鍾意下面呢條，睇極唔厭

我係軒仔嘅話應該喺台上喊咗啦

有無收到風blue ray大概幾時出?

啱啱初來乍到呢個post 想問點解巴打咁清楚佢行程?

匆匆跟你相望一眼會唔會就係百年樹木嘅故事開頭

軒哥IG個新post幾好笑

如有天置地門外

竟然係屌你個閪大叔
已經無野阻到皇上瘋狂搵人合作做鳩野

佢開心 你開心 大家打和
Super

我剛剛網上見有人放，不過價錢……

邊到有？可唔可以比link，唔該ching

係咪千二蚊哥個？咁撚貴

係……好難有人平放咯

冇朋友 邊個咁得閒同你做會員又要整手機號碼

俾個人資料去01度, 不了

潛水又唱多次
首歌真係好難

佢好攰咁

不過把聲無上次咁沙

keep 到質素 勁！

唱得好過上次 好正

其實呢首歌唱Live 效果好正

正過上次

我都覺 同埋軒仔好得意

好想去啊 800蚊都接受到，1200有啲over

音好到位

聽碟有啲jm9嘅feel 自從聽過live 返唔到轉頭！！！

各位巴打今次會唔會搶飛，要down香港01

俾資料01 不了

有冇巴打推薦十個朋友成功

推薦咗，想問係咪等收sms先知有冇飛

我都推薦咗 但驚冇連位

有冇人知道2017年年頭軒仔發生咩事？

因被陳淨心舉報港獨被我X歌手

大家有冇聽過首歌叫墨爾本的翡翠？我第一次聽以為係軒叔嘅作品，後來知道唔係，好想軒叔唱一次

好似係軒叔編曲

細個勁鍾意聽 但個歌手係咪消失左

點知個音樂會仲有冇飛？

去咗做主持

岩岩突然聽番起 跑online既雪花抄 回憶下

搵一搵D資料原來係改編歌黎，本身好唔鐘意K-POP 但聽完韓文原版覺得都幾高質

好正
fantasy tale都係改編韓文

高質在有管弦有和音，一隻game歌都咁高質

有無人覺得張敬軒轉咗英皇啲歌差咗好多？

想問百年樹木 會唔會lee幾日派？

唔知軒叔會唔會大發慈悲幫一兩個冇飛嘅fans簽名DVD唔知個日會唱咩歌呢

好難
如果簽左，實有人投訴

Neway cut撚晒球記D歌嘅MV
無得唱披星戴月

會唔會出blu-ray演唱會碟？

啲演唱會係咪有啲都cut 咗

係 得返2014 2017 同 2018
但2014係mute唔到人聲

他的故事無埋

屌 想唱港樂

neway app有得睇

屌 起碼冇咗成廿首歌
畀7個version嘅青春常駐我把撚咩

唔撚係掛
前個星期日唱完
先唱港樂版春秋埋尾

幾時派歌啊，等得好急

係咪無通知既就換唔到?

我都想問有冇人換到 明明夠五個人 完全冇通知仲要㩒入去個換票制到又彈返我去01個網 都係想要一張飛毒j一個睇啫

我想問簽唱會隻碟係咪大會會畀，唔使事前買完拎過去？

啱啱收到sms，但佢寫獲得至少一張電子票
但推薦咗十個 另一張唔知係咪要等11號先知有冇

me too

me too 不過毒撚一個

有冇ching知邊到唱k抵啲

Me too 都係毒撚一個

第八頁個5p人無人屌既，又五又米

屌都廢時 用返慣例負皮算
踩低其他歌手真係好肉酸

等新歌出等到頸都長...

等到唔想講野

笑到喊

按摩棍..笑到pk
好黃啊媽啊

最尾啲笑聲

啲笑聲係精華

片尾笑聲

笑到肚都攣

係因為哩幾年入黎最hit個首，好過成日唱棵樹啦

聽日派歌未啊

快d派啦

想問下國語碟係咪春夏秋冬之後就冇再出過？

其實唔明點解軒仔唔出多d國語歌
佢廣洲人國語一定唔差

出年出呀

希望蛋記派歌時唔好搞散啲views
最最最緊要係唔好upload完先發覺有錯要重新upload

真心唔理解lyrics video 同mv 隔咁耐先出係咩玩法
同埋希望呢首可以煲大啲幫佢年尾爭獎

其實佢e家都第四派，唔望太多，唔ban+高位就高

不過如果一碟4首4台冠軍 就當然係驚喜
因為當年U87都做唔到

只是太愛你好正呀

唔係月頭派歌咩，快Ｄ派啦

係咪要派左天才遊童先
15/10 首播

曾樂彤壓軸

忘詞

live 潛水！

聽完唔知講咩好

本身諗住佢上呢啲節目
唔夠膽唱好難嘅歌
點知唱潛水 好驚喜
我鍾意佢大膽啲唱歌好過成日唱青春常駐咁保守

跳舞+唱潛水+用果支咪⋯⋯⋯

軒叔你下次都係唔好跳住舞咁唱潛水

每次唱都聽到好緊張

又唱又跳好驚佢走音 頭先嗰part真係唔係幾入聲 好牙煙啊救命 到底係邊個要佢跳住舞唱潛水仲要照顧埋啊師妹

首"點解我鍾意你"真係好撚難頂，唱懷舊歌唔係問題，但係可唔可以揀首好聽啲㗎

唔係喎果part幾好聽

起碼無潛水咁緊張

仲衰過兩次勁歌
啲假音完全唔開

真 又跳 支咪又唔係平時咁
唱潛水實走音
但睇得出有啲位用多咗真音
處理係好咗
有進步

潛水跳住唱，預咗出事㗎喇。等咗佢咁耐，睇到咁嘅表演有啲失望

可能加埋跳舞所以咁 潛水真係唔適合擺上電視 事關tvb播嘅嘢本身啲收音已經好差

係 我真係由八點半開始睇 唉 不過佢排得咁辛苦呢排又咁多嘢做 都要比啲鼓勵佢嘅 話曬跳唱都唔係一件容易嘅事

我覺得出嚟個表演效果出嚟可能係令人失望
但係我覺得佢夠膽向高難度挑戰嘅勇氣係好好
同埋佢有啲位用咗真音 某程度上都有進步
所以我係接受嘅

其實首歌只係多假音
真假音轉換嘅位又唔係好急
唔明點解軒叔講到首歌咁得人驚
佢自己唔少歌難過呢首la

其實佢之前幾年一路話出
但一路走數

原因係: 要支持廣東歌

剛剛又有人放了......

HK$1,000 張敬軒 簽名會 Hinsideout專輯 簽名證

獅子開大口，明明係換都咁貴

深圳 平hk幾倍

大家知唔知道邊到有home journal 本雜誌買，搵左幾間7仔都冇

俾人bam嘛，如果唔係英皇點會容許佢入公司5年唔出國語碟

去書店睇睇有冇

佢擺得都幾隱蔽 係啲雜誌架下面 可能要搵清楚啲

其實我諗呢首歌真係好難

啲假音好難上 已經唔係櫻花樹下 騷靈情歌之流可以比

啲假音又長 又要拿捏得準
而且用得多假音 用氣好多 所以容易唔夠氣

有啲真假音轉換嘅位又好難 姐係 「我們難活得 瀟灑乾脆」呢度
佢自己唱live都唱全假音降低難度

首歌又快 難捉節奏

其實你自己唱一次都知難過哂佢大部份歌啦

利申：9up

有bluray消息未

長期住係外國

想請教下大家24號麥花臣如果無飛

我朋友話係外面都可以睇到？

仲有無咩方法可以買到張飛

半年前開始迷上張敬軒

好想睇佢現場

唔好幫襯黃牛呀ching 佢地無本生利唔好益佢地
連張敬軒自己都係ig 開post 屌過黃牛黨
企硬謝絕黃牛

淨係返黎一個月

之後可能兩三年先返一次

有直播即係今次音樂會唔會有舊歌

邊度有直播

突然睇到呢條片，好正=

派歌未！！！
十月中都嚟緊

美女廚房今日好似有軒仔

成場都係皇上carry晒搞氣氛

係 洪卓立嗰啲都唔係好識搞笑

簽唱會話聽日派新歌

有無人今日有去簽唱？

淨係唱一首青春常駐

有冇人有反映blu ray想三角誌+聽說愛情回來過做bonus track?

可能因為病左掛

去咗簽唱會，好後悔之前無去the one買嘢，我都想同軒叔合照呀

姐係今晚有得買

Bluray幾時出？有冇三角誌？

係wor

搵唔到

竟然無偷步 等多陣

仲未出 仲有十分鐘

Itunes有了

kkbox 有未。。
我搵唔到

有

聽緊

太大期望

屌 我搵唔到

打張敬軒，再喺專輯度揾

你地講野音樂app我都未搵到

有了！！！thx!!!!!

百年樹木有歌詞未？

但我覺得好好聽 啲詞好靚

沒有期望，沒有失望
呢啲續集預咗係堆砌，歌詞夾硬tag櫻花樹下，曲亦唔係當年嗰種一聽就知會大hit嘅S級K歌

好似音樂劇歌

個melody麻麻…

擺得第４派都知唔會太驚喜，所以無期待～

可以講既係好聽過潛水好多

加盟英皇後首首歌都覺得爭咁啲嘢

我都覺
冇咗一出會 嘩嘩嘩

後段好聽d, 但好難k

其實暫時嚟講
我覺得潛水最好聽。。
我知無乜人like

百年樹木同天才兒童都係英皇今年企圖性極大嘅作品，都有啲新不如舊嘅感覺
不過都好嘅，過埋今年應該再冇續集、N部曲，斷估英皇唔會搞春秋同酷愛

我都覺啲續集未必續到
以前聽櫻花樹下會諗起秒速5cm
但呢個未必做到

今年黎計

天材＞缺＞樹木＞潛水

我個人排名
潛水=羅賓>缺>百年樹木>天才兒童>>>>>>>風起了>不同班同學

曲就咁聽好似普普通通咁
but 聽聽下覺得有啲位似羅生門

羅生門 果種ｋ味易入屋ｄ

隻碟幾時出？

我就
講好聽
潛水>缺>樹>天才(樹木未聽真)

質素
缺>潛水>天才 (樹木啱啱出 唔評住)
缺 曲ok 但詞正
潛水 曲我覺得好聽 詞都ok
天才啲詞真係好柒 扣哂分 曲又唔係特别好聽

間奏編曲有少少迪士尼feel,有少少夢幻

Agger 好迪士尼

其實好有故事feel

希望下年hins可以試下唔同風格嘅歌
而家啲曲好似首首都無咩特别

聽完成首覺得幾好聽幾感動呀 但係未必去到櫻花果種高度

有啲為續集而繼集嘅感覺 但係個意境又無櫻花樹下咁靚

櫻花樹下既高度係講緊 s級大熱歌，一年都未必有一首啦

係皇室堡搞幾好 起碼幾層都企得幾多人 theone個位又細

其實潛水已經算係唔同風格 弊在有啲人係佢試唔同嘅曲風嘅時候又話鬼佢 唱情歌又話成日唱情歌 唱人生又話又係人生 好難捉摸呀

講返新歌
個人覺得melody 聽得好舒服 歌詞合理而且都幾優雅
我自己就好鍾意
但如果話同今年頭三首比 好似冇乜比較空間 大家歌詞意思唔同 曲風唔同 缺同天才兒童講多啲人生 潛水係輕鬆活潑 各有各好 當然每首都未去到完美 例如多人話天才兒童個詞唔好 潛水melody 唔好 真係好睇個人口味
我會覺得缺同呢首係啱自己口味
好好聽呀 已經不停loop 緊

風起了好正

我都係鍾意匆匆相望一眼沒理采，永不再見個結局多啲

若有無奈 只好用新的感情來做替代

我覺得幾好loop喎 特別係後段

好有feel

好聽

佢把聲好明顯喊過

好正啊屌

已經loop左好多次

聽住首歌，好想喊

好好聽呀

百年樹木
聽完講得好FRESH
副歌 melody好易記得

agger

搵返林若寧寫詞幾好吖
都係中意聽佢唱依類歌 平淡得黎帶點淒美
潛水真係唔識欣賞

第一次聽覺得麻麻
loop多幾次又覺得幾好聽

期望太大
一聽真係有啲落差感
但係聽多幾次係真係舒服既
Btw 真係有少少似音樂劇既歌
我和秋天有個約會既feel

因為係櫻花樹下續章
期望有少少大
但後面都算好聽

又係出lyric mv先

好心一出就出個mv啦
係要出個lyric mv分薄哂啲views

入左英皇之後終於有風起了同樹木呢兩首高質情歌

岩岩同女朋友分緊手
軒仔點解要呢個時候出歌
叫你早d出唔出係要係呢段時間出

但首歌正正是同女友既關係咁
我放唔低 好想同佢一齊番
呢首歌內容好sad

福圖設計好冇feel

我都幾肯定佢唱live會唱錯歌詞

有邊首係未錯過啊 軒叔特色

呢首難既程度同不吐不快有得揮

百年樹木 既MV可唔可以搵番 馬子妮 黎拍

軒叔最高質TVB MV

長輩圖咁

軒仔仲會唔會出廣東歌大碟

捐了十年，精盡人亡！華籍泰裔著名代父歌手—— #沙華地卡大靑瓜 2018年補腎主打 《百年樹木》隆重登場

轉眼十年，當年#娟的貞子 已經長大成人，嗰碟青瓜已經過完大海醃成咸瓜，貞子庫已經由曼谷搬到置地門外！

等待已經結束，最好的已經來臨！泰式船河椰青鳳爪蝦刺身味第一主打《#百年樹木 》，這個金秋，頂心頂肺！

冤枉娛樂 好音樂 讓你午夜夢遺！

又黎料

巴打.....
同你一樣
今日出呢首歌
今日就發生.....

新歌又係咁loop

有合照到嗎？

羨慕 佢無行嚟我呢邊握手

究竟幾時有電子飛啊，垃圾01

係囉仲未有

屌！忽然諗起我記錯咗
係似念念不忘
媽 好柒

又話15號

夜少少應該有 等多陣啦

心急到呢

痴線首百年樹木好有feel

有啦有啦

今日loop咗好多次百年樹木 係會愈聽愈有味道愈有feel

打曬格仔

收到電子票啦

有無人有座位表

係咪跟返麥花臣個網個座位表

百年樹木好難唱

Oh 睇到啦 邊位山頂

林若寧係咪好鐘意睇秒速5 cm

有睇應該知，「櫻花」跌落既速度就係5公分

「又何必掛礙 秒速一段愛」

貼合番當年櫻花盛開，200年睇番，只係曇花一現，好小事

我山頂位

軒叔你真係好正呀

啲歌

山頂我寧願唔去

咩區先

讓俾我ok?

麥花臣個場細 山頂都唔會好遠啦

前10行

有冇人第二段副歌成日都聽到
「你抱擁 我姓分開 互取所需的灌溉」

麥花臣邊位山頂唔太差 都仲係好近台

百年樹木都係SAD END,慘

你係講唔識睇香港01 定點？麥花臣座位表上網search 會有

今年男金啦
年頭 缺
之後 天才兒童1985
再之後 沉溺
宜家 百年樹木

係潛水呀ching

不過我認同你 佢咁plug法一定首首都有4台冠

我宜家先發覺打錯字 我勁鍾意缺同天才兒童

軒叔冇對手啦

我聽到惡性分開

首歌好有不同班同學嘅影子

其實軒仔對身邊既人真係好好
佢當boy‘z如兄弟
如果唔係佢
Boyz根本唔會出返黎
仲要幫佢地搞埋演唱會做監製

會唔會好得濟

係，真係好好人。真心欣賞

可以幫到朋友，又可以有機會全職做監製。仲可以叫幫下香港樂壇。。。

我反而聽到禮貌翩翩

樂壇仲點搵一個咁有質素既歌手

版權費都兩百萬，真係要支持下

BOYZ x HINS 😭 幕後功臣軒仔突然畀人拉上台 🤣 軒仔陪住BOYZ岀道成長 仲寫咗首咁好聽嘅 #預言書 畀佢哋 😢 多謝軒仔同BOYZ製造又一個超感動回憶❤️ #BOYZTHEUNBOXINGLIVE #KKBOXHK #KKLIVE

預言書正 果個時後903嘅節目仲係好高質，首歌好似係寫緊廣播劇黃金少年

其實外國歌版權咁貴 不如cut 左佢啦
我其實播親都想飛

agree 俾咁多錢真係好哂
寧願佢拎啲錢去買三角誌嗰啲 如果買到的話
其實我覺得拎二三百萬買幾首唔太吸引嘅歌真係有啲無謂
不過佢咁有心 佢想嘅都支持嘅

你要走 我要擔遮 彼此生存路線各有月台

大家有冇睇尋晚軒仔喺Boyz個演唱會唱預言書？頭先喺youtube睇咗 好正 軒軒真係勁有心 做埋Boyz個演唱會監製 佢個街坊look好親民呀

攬kenny先

原本以為隻碟唔會有泰文韓文歌，點知有，都幾驚喜

佢地兩個眼神都勁有愛

仲比左兩枝金銀咪佢地用

到e家 903今週都未播 百年樹木

想問有無巴絲去左簽名會
我上網睇片
見職員主動拎手機幫手合照
好羨慕
我去過其他簽名會，職員唔比影，拎部手機出黎想自拍，會出手攔住
好後悔無去搶入場證
不過好似開始派幾個鐘內已經派晒

The one都係呢啲仆街場 又迫
咁啱好彩轉咗去皇室堡咋

職員好nice，有講有笑

今年簽名證用成千銀換咪咁嘅服務囉
MTT 嗰張五百蚊就拉曬衫咁趕人走 相又唔比影，手又唔比握，埋到去拎咗隻碟就乜都冇 DKLM

My Way今年先係第一次紅館斷纜

點解今日入番香港01個app啲電子飛冇曬嘅

百年樹木好撚正

其實係聽多幾次先覺得正

睇埋歌詞覺得好正好鐘意

幾時有Blue-ray

上年個簽名會把鬼 相又唔俾影
趕人走 手又握唔到... 唔駛兩秒就落返去 冇下次
個場又迫又細

Hinsideout係Joox下左架既

好老實講，歌迷都無咩機會同到歌星近距離接觸，阿張生又無官方歌迷會，就算去佢餐廳都未必咁易撞到佢，影張相唔係好過分姐，不過唔知商場同娛樂公司點睇，可能覺得好晒時間，有無巴打知，呢次派證係咪幾個鐘派晒？

差唔多兩個鐘

星期三有咩？

香港01搞果個音樂傳承音樂會

ohhh 原來係星期三
thxx

佢好似係以前dear jane打鼓哥個？

佢講嘅野我有啲都幾同意

有聲

就算知道實在太愚笨

Bluray 新封面

有冇三角誌？

D Track排位好似好左

幾時有

Blu-ray

10月30

好似同DVD 冇分別

沖啊屌

冇三角誌

this good

Australia video

又有AV睇

佢最後濕身個part 好型好正

Br版有cd
我買dvd做乜柒啊屌

滑浪成功個到好型

賣幾錢？

deep 好野嚟喎

有冇人睇緊直播

唔小心負皮咗
deep唔錯呀 起碼好過另外兩個先

播完廣告未

網頁版好lag 手機app就順

曾樂彤真係不了 了

點解仲未開始

40分都未開始

我諗緊
係online個邊未搞好 定現場未Ready

開始

正

支持

唔好意思請問邊度有得睇

Hk01

我想聽張敬軒呀

快d到hin仔la

我諗都壓軸啦 唔壓軸啲人實早走

似啦似啦，下個應該泳兒

到曾樂彤
熄機先

今晚總共有四個歌手？

YES

又壓軸

岩岩吳浩康話紅館見，真係會有咁多人睇？

唱到好似中學生sing con

陣間有潛水同百年樹木

?

總共幾多首？

6首

再1首加大合唱

好彩曾樂彤得三首

佢邊有咁多歌唱

唔打了

咩直播

泳兒係咪笑鳩tlt似係K房唱K

花無雪

係時候出場了～

Deep 泳兒快啲紅館啦
有料又捱左咁耐

我以為冇人開post講直播 原來呢到有 今個禮拜尾mid term都要聽同睇皇上直播 幾時到軒叔呀

感應正

感應

就快到軒哥啦

櫻花樹下 百年樹木

諗起佢畫碟

軒軒

天才兒童

把聲係咪未開

仲病緊？

啲反應真係差好撚遠

哮喘發作

軒仔成個人好有書生味
覺得佢講野好吸引 好識講野

軒都有睇造星

屌扮姜濤派心 好cute

幾十歲人都仲好cute

呢首歌唱得好有FEEL

潛水LIVE

潛水

出事

副歌炒車

哮喘仲唱潛水

病緊仲唱呢首

但後段都okay

瀟灑

呢首歌唔係比人唱

似係百年樹木

未必

櫻花樹下 百年樹木要黎啦

佢已經好勁！！
第2段用左好多真音唱反而好好多

正啊

周柏豪上台

有冇人錄呢個live?

好耐冇見佢落咁多感情唱櫻花樹下
多數比人一齊大合唱左

百年樹木

lag撚到

百年樹木第一次live

好撚正

好想去現場

好聽過錄音

遲下演唱會應該會有個關於呢個故事既主題

都估到一定會唔記得歌詞

頂好想佢再開演唱會

百年樹木係咪成晚入面唱得最好聽？不過櫻花樹下唱得好有感情

用青春常駐黎收尾 ？

打完呢句就聽到個前奏

無言了

軒仔攬到個女仔緊張到唱唔到

泳兒個樣變咗康華

Encore!

係咪等Encore

廣東歌

天才兒童個fingerstyle 好正

我都覺

做咩7 一出場就知佢想攬軒 得佢一個攬到 仲攬三秒咁耐 做咩春

唔知HK01會唔會留底有得睇返，淨係睇到百年樹木打後。。

細水長流好好聽 軒仔唱舊歌真係好有feel

現場聽櫻花樹下同百年樹木，聽到我好想喊，唔知點解

今晚好有感情

軒仔唱櫻花樹下前講果段野好似好有故事咁
佢唱到眼濕濕？

我都想現場聽呀

上次deep 九展好好狀態

正到爆！！！ 如果網上有片可以重溫就好，好想再聽返

現場我見到都有啲吉位，邊個拎咗飛又唔黎睇

幾時先出碟 黎緊十一月軒叔都應該冇咩搞作

預備頒獎典禮，谷百年樹木

軒仔今次櫻花樹下真係近排最正嘅版本，最尾嗰段佢唱到眼濕，我聽到眼濕濕

雖然hins講過潛水live可免則免
但係佢已經唱咗4次
由一開始降低難度唱
到而家一步步提升難度
我覺得係進步緊
其實唱得呢首歌 預咗點都會有可能炒車
但hins都係照唱
我好鍾意呢個勇於嘗試 勇於接受挑戰嘅軒仔
加油！！有一日唱得好就好lu

最尾班人乜音都拉長晒

IG Live

畸發酵喇貢 但無啦啦閂左

佢撳錯制呀，本來想同阿sa live

又斷左

又斷

佢隻貓真係好靚

again

又嚟

4次

佢條氣真係麻麻
係咁咳
好心佢早啲訓啦

結束

佢同sa傾到好似自己傾電話咁
好正 但佢真係好咳

笑到痴線

佢搞得黎都要4點先訓到啦

佢真係好無聊好可愛

img]

鄧萃雯

咁夜先live 訓咗miss咗呀

佢ig有得睇返

佢喺live係咪話11月3有澳門演唱會

好似係銀河啲會員show

oh係喎

點先做到會員

[img]

九姑娘

隻hinsideout幾時有BLURAY

10月30號出

應該係要係賭場賭好多錢個啲有錢佬嚟

HMV有冇得訂

咁cd warehouse 有冇得訂或者留貨

有，留電話就得

Thx巴打，已打電話留貨

終於出BD

凸軒

btw佢首百年樹木係咪降咗半度

應該係
佢個次01 有個訪問話通常cd 版係會高半度因為搶耳啲
但live 會低半度係因為聽眾一路聽啲咁搶耳會好辛苦同埋歌手都會唱得輕鬆啲

唔怪之得佢啲live近乎全部英皇嘅歌都降咗半度

但老實講我覺得百年樹木最高音都係G4
佢應該handle嘅

點解可以仲未出mv
其實係想點

呢首個range已經好窄吓

另一個post同呢個有咩分別

果邊吹水多 有新消息喺返呢到傾 好似係

男同女

make a beat入圍cash最佳合唱

好想聽一次live

百年樹木中間段間奏好正
好似玩緊online game配樂咁

BD連埋live cd

我想要三角誌呀頂

我覺得似迪士尼夢幻feel

Bd出左啦？？

已出

去睇下幾錢先

Fb 啱啱live左最新一集澳洲之旅

Cd warehouse $368送poster
有cd好感動 唔洗買埋dvd

大家同降姐請安先

降姐熱舞

開新post呀你

我見冇人開新po就我開啦

有冇聽開張敬軒都同我入來！！！！（6）

Thx

等唔切啦 我開左

入面既歌係咪同vcd一樣

幾時先出mv

有無人知張生呢排去咗邊到

幾鍾意Hinsideout對最卑微的願望嘅演繹

百年樹木🌲越聽越正

唔知佢呢幾日搞緊咩呢，好返未啊

hinsideout羅賓都唔錯
本身唔like羅賓 但like呢個

agger
原本都麻麻哋首歌
演唱會聽完之後覺得首歌好聽咗好撚多

好似要綵排澳門演唱會呀

期待
點解香港唔唱

有期待

期待

又係呢首教會歌

痴線架

ig theshowmustgoonhk 有live

有過雲雨

個歌單咁正

話說有人post返以前唱嘅家園live

點解係香港都冇類似嘅音樂會 唱返咁多舊歌

今日開新碟既會？

百年樹木MV已出

好想知佢件外套邊度有得賣

陳智燊咁新鮮

陳智燊這大時代

原來逼逼青奴有花絮睇

又要搶飛了

唔知下個演唱會叫咩名

開中樂啦

想聽軒翻唱哥哥，林憶蓮堆舊歌

今年軒叔四首歌嘅MV都有幫首歌加分

Agger
幾用心拍

又碟又演唱會
重要係樂團
會唔會開好多場

最多咪6場掛，軒叔把聲頂唔到咁多晚

聽住先啦

會唔會又走數

我諗演唱會走唔走數唔到佢決定
紅館批唔批俾佢搞都唔知
但兩隻碟就應該出到嘅

如果開得成就好喇

話說個騷後感係咪張生太肚餓食咗落肚喇

佢琴日電台有講，話記得未寫但......話想講既野太多落唔到筆

我估會多啲
英皇係咪會叫佢開多啲

希望唔好又走數啦

個mv原來收埋咁多細節野

陳智燊真係因為食字

頭條新聞用咗狐呢首歌

嗰個應該係因為有巴打講起先放埋落去

jm9

好期待演唱會
我自己希望係交響樂團多啲
唔知佢會唔會試下玩Rock

佢唱rock會唔會兩場就爛聲

大家快啲去十大中文金曲投票啦
十大金曲獎：029缺、059天才兒童1985 及 087潛水
優秀流行歌手大獎：28張敬軒
全球華人至尊金曲奬：（好似話要集中投）059天才兒童1985

投票

谷撐音樂大獎2018

希望大家會投四首軒仔今年出嘅新歌：缺、天才兒童1985、潛水及百年樹木（仲有一首自由發揮啦 ）

個人真係投唔落天才兒童
缺

大家如果投香港電台嘅全球華人至尊金曲個陣可唔可以投天才兒童1985
想集中票源推到皇上攞獎
唔該曬大家

蛋記谷呢首都冇計 我都鍾意缺多啲

唔理啦，照投咗缺

相信大把fans唔知/唔理照投缺

的確...缺高質咁多...

投咗缺

百年樹木暫時排第一 繼續努力

試一兩首 炒下氣氛都好
利申ff

呢個獎咁得意既有埋舊歌揀
百年樹木同樓花樹下要一對咁揀架

臨完post先記得留名

其實谷撐係咩

有無人知

邊件

黑色外套

天才遊童新一集
咁鬼驚蜘蛛 好好笑

佢彈落我到

哇 走呀！

做咩唔用津路

班胡鴻鈞fans都谷得好可怕

真 張敬軒之後就佢
潛水低過天才

覺得潛水正過智障兒童1999 聽到軒叔自我挑戰好正

aggar
質素嚟講潛水係好啲
自我挑戰

笑到抽筋

好得意

CLS 應該拎晒嚟做stickers

最尾果張
果段我睇左幾次
好得意

嗰邊啲post就快多過呢度

推得好快

果邊吹水嘛 人呢 人呢

斷斷續續追咗依個po好耐 由高登時期開始追
唔明做咩會多咗個po分散哂啲人流

幾時先出碟

咪出咗藍膠

老屎忽
有冇留言先

有留過不過唔多
聽咗張敬軒十幾年 不過無巴絲打咁有心，會留意佢啲活動
我係買碟去演唱會 only

我當初都係cd rom 之後留左第一下言就一去不返

岩岩聽返佢電台訪問
估唔到佢話2008同2010個兩年紅館係咁大壓力
覺得自己唔值得開
但其實根本都好高汁

2018個年你覺得享受就最好

講真一年開兩次我都覺得唔夠喉

咁又唔使開得咁頻密既，佢都要好好休息架嘛

開演唱會應該賺最多錢
我就好想睇佢演唱會

耐冇上嚟連有新腦魔stickers都唔知
澳洲之旅都係早兩日先有時間一次過睇返晒

推post

推

lm
想問下各位邊個version既無能為力最正?
個人覺得攝太歲果個最好

我覺得係unplugged

一定係unplugged
10 live編曲一樣, 但慢一點同有D hea

個面過埋呢度

unplugged
深情啲肉緊啲
xxxxx呼吸～ 嗰下好正

佢話出年去教大開show 會找數唔係鳩嗡

深情演唱+白西裝

無人講野

推極唔郁呀呢邊 噚日八大男歌手冇人
要掟西瓜搵血絲

個個去曬廣州搵佢

呢個post好似未見過佢講野

血巴

皮爾修

下個post冇人開了

個個都走哂去第二到

冇計 演唱會嗰陣已經分散晒人流 呢邊又沉咁耐

有無辦法合二為一

有嘅 但嗰邊會吹水 同埋問題係呢邊啲人唔見晒

個邊好似吹到唔關軒仔事 睇左兩頁冇睇

等我講吓嘢 今年叱咤係咪好大機會軒叔拎最男

係咪要等拎埋大獎個氣勢先出碟

話我打手都咁講 今年應該包唔少男歌手獎
係咪唔會頒eason?

廣東碟等下先啦 應該出國語先㗎喇

我唔要求多
有獎攞就得
不過係就好

我想要廣東碟
忍唔到了
想聽多啲歌

去影視台就會搵到佢既蹤影

如果係eason

咁要講電影了

原本諗住等新po先留返名 但點知咁耐都未爆
不過其實呢個post之前都有時會沉到無左影 只係依加好似有比較咁姐

最男應該唔會 擔心偽毒坤好過

有關電影節既都會見到佢

唔會啦掛 我屋企長開tvb都好似少見左佢啦

比咩較 性質都唔同
返嚟呀

軒仔今年個勢

所以呢度沉係正常

明明好勤力 但隻碟都係無影 如果出埋大碟就好了

掟西瓜搵返晒訪問班友呀

蛋記做嘢咁上吓啦 基仔又係無啦啦就話年尾出碟

今年點會仲有偽毒 稍為有留意下樂壇都知冇可能 條友而家0人氣
軒叔唯一對手係eason㗎喇

鳩嗡吓 勿認真
睇上年五強 陳伯今年靜返 胡鴻鈞就算
真係要同eason鬥過

呢排有咩戲好睇
想約女神去

睇你女神喜好架啵 大路d就bohemian rhapsody同屍殺片場

今年好大機會 簡直要頒個勤工獎比佢

個勢似係佢喇
8大院校佢都掃咗

蛋記出咗份聲明

咁鍾意開蛋記人假ac

怪獸與葛林戴華德之罪

btw支持下港產片 聽日有翠絲上

post 就爆

但血絲都係未返嚟

出嚟啦，我知你睇緊㗎

蛋記得罪人多

終於出 好似拍左好耐咁

上次想睇下 另一邊個post睇下佢地講軒叔咩多 點知原來吹水多 但又開左幾多個post

係頭兩三個post傾歌多 之後都吹水

好老尷

唔知睇咗乜

全部野都9唔搭8咁

🚬

出現了

回來了

要開新po了
就爆

返嚟啦大佬

想講使乜幫個地盤哥哥化妝
搞到人地兩節色冇晒霸氣

TVB版百年樹木MV cut咗食煙part

天才兒童1985已經係新城拎了第一個獎啦

符合大台做事風格

玩到咁

廣播條例

就爆post

佢點會著

覺得會走數

走硬 又有人切J

佢實牙實齒咁款喎